有冇頭大嘅巴打？

頭圍60
成日聽到人笑我頭大
永遠搵唔到岩size嘅頭盔 明明就係差嗰1cm
生無可戀

me
汕頭大學

蝦蝦蝦

me 細細個已經俾阿sir拎黎笑
有次個細佬女見到我好驚係咁避我 跟住話 點解你個頭咁大既?

笑死我